車迷請你今晚早d訓

一陣激到訓唔著聽日點返工

入一球死一件車狗

你打錯字啦，明明就係曼

今晚含淚睇我轟

入唔入都死哂佢

卡努 摸西

又要睇雲爺爺捧盃

早d訓都好 一陣笑到訓唔著就出事

信念足球

樓主好波

老鼠

摩狗干狗鬥保守 兩條廢中驚失波驚到瀨屎

佢地係番學

曼聯

收嗲啦死獌狗

獌聯大炒車

屌你老母返學吾能得牙

樓主ho ball

訓教啦屌你老母

小朋友唔返學唔通出黎做童工咩

Me strong

嗌左你地早抖啦